---
naam: StuReC
verkorte_naam: StuReC
website: https://sturec.ugent.be
contact: sturec@ugent.be
social:
  - platform: facebook
    link: https://www.facebook.com/sturecfaculteitrechtencriminologie/
titel: Facultaire studentenraad rechtsgeleerdheid
id: fre
naam: Facultaire studentenraad rechtsgeleerdheid
konvent: gsr
logo: /assets/sfeerfotos/logosturec.png
themas:
  - engagement
---
$lang=nl$ 
StuReC is de Facultaire Studentenraad voor Rechten en Crimiologie. StuReC werkt samen met de facultaire studentenvertegenwoordigers en staat in contact met de faculteitskringen (VRG en Lombrosiana). Op basis standpunten en nota’s, ingegeven door de vragen en noden van de studenten, tracht StuReC problemen aan te kaarten of zaken te faciliteren. Deze standpunten en nota’s worden meegegeven aan de facultaire studentenvertegenwoordigers die in de bevoegde organen deze zaken aankaarten en hiervoor een oplossing proberen te voorzien. 
$langend$ 
$lang=en$ 
StuReC is the Faculty Student Council for Law and Criminology. StuReC cooperates with the faculty student representatives and stays in touch with the faculty associations (VRG and Lombrosiana). On the basis of position statements and notes, inspired by the demands and needs of the students, StuReC tries to address problems and facilitate all kinds of things. These statements and notes are handed to the faculty student representatives who raise our issues with the authorized institutions and try to come up with adequate solutions. 
$langend$
